{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000039",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023101777490/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "울라이크 롱 코트 - 블랙"
    },
    "text": "- ブランド : 8 seconds - 製造会社 : サムスン物産ファッション部門 - 商品番号 : FW23 / 323Y30AY15シンプルでベーシックなデザインでデイリーに羽織りやすいロングコートです。 ウール素材より柔らかい質感のウールライク素材で製作し、リーズナブルな価格でご提供いたします。 カジュアルルックからフォーマルルックまで様々なスタイルを演出できる必須アイテムとして所蔵価値があります。 素材は表地 : ポリエステル 92%、レーヨン(ビスコース) 8% 裏地 : ポリエステル 100%です。 洗濯方法 : 本製品は必ずドライクリーニングしてください。 濃い色と明るい色の場合は別々に洗濯してください。 漂白剤を使用すると脱染しますので、使用しないでください。 ファスナーやボタンは閉めてドライクリーニングしてください。 取り付けられるボタンは外してドライクリーニングし、取り付けできない装飾はアルミホイルで包んで日陰で乾燥させてください。 必ずハンガーにかけて風通しの良い日陰で乾燥してください。 暖房器具に近づいたり、高温のアイロンかけは避けてください。 装飾およびゴム製ラベルにはアイロンをかけないでください。 金属副材料は肌と直接摩擦することがないようにしていただき、デザイン上装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着している場合は、ひどく首を絞めたり人体に害がないように注意してください。 水洗い時、金属付着物によってサビが発生することがあります。 体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用にはご注意ください。 摩擦により毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このロングコートはどこのブランドですか？",
            "answer": "このロングコートは8 secondsというブランドです。"
        },
        {
            "question": "このロングコートの製造会社はどこですか？",
            "answer": "このロングコートの製造会社はサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "このロングコートの素材は何ですか？",
            "answer": "このロングコートの素材はポリエステルとレーヨン(ビスコース)です。"
        },
        {
            "question": "このロングコートの洗濯方法は？",
            "answer": "このロングコートはドライクリーニングしてください。濃い色と明るい色は別々に洗濯し、漂白剤は使用しないでください。ファスナーやボタンは閉めてドライクリーニングし、取り付けられない装飾物はアルミホイルで包んで日陰で乾燥してください。"
        },
        {
            "question": "このロングコートはどんなスタイルに合わせられますか？",
            "answer": "このロングコートはカジュアルルックからフォーマルルックまで様々なスタイルに合わせられます。"
        },
        {
            "question": "このロングコートは肌に直接触れても大丈夫ですか？",
            "answer": "このロングコートの金属副材料は肌と直接摩擦しないようにしてください。装飾物が付いている場合は注意してください。"
        },
        {
            "question": "このロングコートは水洗いできますか？",
            "answer": "このロングコートは必ずドライクリーニングしてください。水洗いすると金属付着物によってサビが発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "このロングコートはどのような場所で乾燥させればいいですか？",
            "answer": "このロングコートはハンガーにかけて風通しの良い日陰で乾燥させてください。暖房器具や高温のアイロンに近づけることは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このロングコートは何によって変色する可能性がありますか？",
            "answer": "このロングコートは強い日差しや照明によって変色する可能性があります。着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このロングコートは何色の服と一緒に着るべきではありませんか？",
            "answer": "このロングコートは白系の服と一緒に着ると色移りする恐れがあるため、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 547
    }
}